法國傳媒訪問C朗老母：佢有老豆

法國《隊報》日前罕有地找到了葡萄牙球員基斯坦奴朗拿度的媽媽瑪莉亞進行專訪，大談這位球壇巨星背後不為人知的事。

C朗多年來出名與母親關係良好，不過就很少提及自己的父親，瑪莉亞在訪問中就透露，C朗的父親在C朗的球員生涯中扮演了重要角色：「他的爸爸從來沒懷疑過他的能力，當C朗18歲與曼聯簽約時，他的爸爸就說過C朗一定能夠成為世界最出色的射手，言番話讓C朗增添不少自信。」

個仔好慘

睇標題以為講緊c7個仔

有邊個無老豆？

樓主

佢愛滋雜種狗嚟

牙朗老豆酗酒搞到身體差 好早就瓜左
牙朗從此唔飲酒

無了老母